［倩倩］福爾摩倩 智商上線

Twitch直播 :
Facebook:

贊助支援: Talon Esports

台主非技術台，主要直播不同類型遊戲
間唔中會直播休閒聊天台

日常遊玩名單:
(手遊)命運之子Destiny Child
(FPS) Rainbow six
(MOBA)League of Legends
(音驚) DJMAX RESPECT